趁開展衆酬狀告黑警，全民呼籲黑警投案自守！

《韩非子·难一》: 以子之矛，攻子之盾。
非常時期，使用非常手段！利用一切可以利用的力量，包括策反敵人。
各位手足: 趁當前開展衆酬狀告黑警，發動輿論戰吧！全民呼籲尚存一點良知的黑警投案自守，策反白警揭露黑警罪行，甚至剎人內幕成為立功者。
白警立功，黑警自守，以求特赦！

push

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海